其實香港以後應該點發展？

好似20年嚟都無咩進步咁